點樣連結藍牙鍵盤到windows

請問點連我個bluetooth keyboard 去windows 呀
每次開著bluetooth 都detect到 個keyboard 但係就叫我打個passcode
問題係windows 冇俾過passcode 我 個bluetooth keyboard 說明書又冇
同埋正常passcode 應該係用返個bluetooth keyboard 打先可以認證到嘛
但係部keyboard 又冇反應
上網睇啲人教打四個零
我就唯有用個有線keyboard打
最後當然唔得喇

btw windows真係好垃圾
keyboard 又連唔到
就連隻blue tooth mouse 連到後又成撚日斷線
又成撚日paired 但又冇反應 關機再開機之後後間唔時又會失憶唔記得左個mouse
憨撚鳩鳩
相反我部mac 就次次都連到
一開電腦就自動pair 不知幾方便

係keyboard求其打8個no. 撳enter
再係screen打返一樣嘅no.(可以用on-screen keyboard)

打4個0都好似得

就係哩個辦法都唔得先上黎求救